各位sis收到咩情人節禮物??

今年情人節各位sis收到咩禮物~~?
不如一齊分享下滿唔滿意
同埋收到咩最sweet最中意~?

我就收到花同diy card
其實覺得男朋友唔買花好d 太貴好晒錢
淨係diy card已經好殺食~~

99朵玫瑰花

有無圖睇下阿sis

乜西鳩柒西屎野都無

送咗包熱浪

好大怨氣

數完得86 朵咋喎。。。Sis 你男友報大數？

果然有個100 分女友

Sis同男朋友去咗邊到玩

其實情人節唔送禮物係咪正常😂😂

條仆街返工呀！ 返工呀！！！

其實都無乜所謂 習慣就得

係咪明明唔開心都仲要扮冇嘢做個好女友
我明 我真係明
利申：絲 冇仔

你又真係咁認真數

係…用下個屎忽腦都諗到啦 仆街

佢羸

屌原來佢昆鳩我
今鋪佢大鑊喇

有冇同你講情人節快樂
不過其實有乜所謂呀
佢同你慶祝一大輪唔代表佢真係愛你
冇俾驚喜又唔一定係唔著緊你嘅
兩個人最緊要係有溝通
唔好收收埋埋唔開心呀

咁sis你會點樣罰佢
碌爆佢張卡定係唔聽佢電話

我打撚死佢

sis你本人？

唔係啦
佢咁瘦。。。

女朋友嫌我英文唔好想分手…

sis好似好好打
職業拳手？？

做開gym姐。。。

哇
sis你出到街可以一拳一個連登仔。。。

Sosad😂😂hug hug sis
因為我以往同前任都一定會送禮物 但而家個對象乜都唔送有啲唔慣

連登仔班垃圾
打佢哋都嫌嘥氣。。。

sis你好勁
好想變到你咁勇敢。。。

希望你遲早一日可以大隻過我。。。

女仔人家練太大隻好肉酸。。。

即係你唔想變大隻啦。。。

口講無所謂,之後就會話無送

乜撚柒野都無
0表示 話無氣氛完全唔撚記得左
你有上連登嫁就睇你篤唔篤到我出黎

唔想。。。女仔大隻好得人驚

我諗佢就算見到你呢句都會扮睇唔到

女人心。。。

屌 我都係

我係

攬攬
冇事嘅 啲男人未開竅姐

聽日大家先出黎 因為佢返工 我home office 我無期待過 但我都想試下收花 一枝都好

食屎啦佢 lunch aa
夜晚果餐就請食普通野（$120內）
我就又送朱古力 又送禮物
諗到佢之前同ex過得咁開心 同我就咁過
難受到仆街
呢家一路打字一路喊緊

我係收到keyboard 同headphones

姐係佢大細超

乜柒都冇

絲打佢本人係咁

收到男朋友自己整嘅咭
Omg真係好感動㗎
最重要係份心意，男朋友你好有心思啊
不過又唔可以讚壞你！

公仔親手整既卡同頸鏈同耳環
仲有首情詩

我反而唔想好大壓力

我都係講咗想要咩 都冇買

乜都冇 一句情人節快樂都冇
佢今日要返工

無禮物收 圍爐區

佢話懶，所以唔記得買禮物不過今日佢親自下廚煮晚餐..但我又好羨慕收到禮物既你地呀

咩都冇收到

我以前講過唔鍾意驚喜 因為驚變成驚嚇
不過幾年真係乜都冇我上星期叫男友試下俾驚喜我
拍咗咁耐都冇驚喜 不過出到聲想要乜 唔係浪費錢嘅佢都會俾買
見好多sis大時大節都有驚喜同禮物 我就乜都冇都好sad
但係最後今日個驚喜就係冇驚喜

同路絲

想人送就講啦 扮乜啫

咩都無

拍左幾耐拖先會唔重視呢個節日

粗尻

你係sis? 你會唔想另一半送禮物俾你㗎?

係呀 我覺得紀念日嗰啲送會比較有紀念價值
情人節感覺送嘢會好貴 我唔送翻比佢又有啲唔好意思 好大壓力
我覺得食餐好啲既飯就好了

我都係 乜咁岩既

乜都冇
得句垃圾情人節快樂

Same

襪兩對，你冇聽錯

我連朱古力都冇
Btw 絲打男友有冇慶anniversary
我果個真係攞正牌唔慶架

原本大家都話冇預備禮物，點知最後兩個都買左野俾對方

我收到隻情侶錶

三年情人節都冇送過禮物比我
年年都會準備禮物比男朋友 但佢就咩表示都冇
決定以後唔會再慶祝情人節

我都係 由情人節傷到以加傷心咗3日

Diy卡係咪姐係diy完射落張卡？

有冇同佢講 唉 我有整嘢比佢 佢呢？

一樣 有冇嬲

香薰機一部

無禮物唔駛太在意簡簡單單食餐飯就得 禮物幾時送都得啦

係啊 我好明白
煮飯盒佢食 畫畫俾佢
但佢兩手空空 果種失望感真係好大

同ex就咩節目都送
我唔係要咩 寫張卡都好啊

而家連 自己生日都唔想同佢過 諗住話自己要溫書算
廢時又失望
寧願唔見 至少唔洗期待

嬲就唔係好嬲佢
係嬲自己on99太重視同佢既第一個情人節

單方面付出 無意思

好明白 對佢太高期望只會令自己傷心
以後都唔想過有得收禮物嘅日子 好失望
生日都唔見有點可惜

單方面付出好似傻仔咁 好無謂。所以我決定以後唔會準備任何嘢

我唔會見 決定左

如果佢係有心既 係佢覺得可惜
而唔應該係我覺得可惜

同朋友過生日 我會覺得更加盡慶

所以話呀 啲女人成日唔抵得人地威過佢

祝你生日快樂🎂sis 自己開心最重要 等佢反省一下點解自己女朋友生日都唔需要佢